\appendix
\chapter{Completamento}

Un'appendice è solitamente usata per
\begin{itemize}
	\item riportare materiale utile a rendere l'opera completa;
	\item chiarire alcuni punti non trattati esaurientemente nel testo.
\end{itemize}
Qualora non vi siano queste necessità, può essere omessa.

\section{Lorem Ipsum}

\lipsum[26-30]
